喂，鄧家bill 犯法，又選擇性執法呀？

唔撚係呀
記者們可唔可以幫手跟